用緊3台，十月完約，想轉台

用緊3台，想轉台要無限上網不限速